---
title: Contigious Array
tags: tasks, 2sem
---

# Последовательный массив

По заданному двоичному массиву `nums` верните максимальную длину последовательного подмассива с одинаковым количеством `0` и `1`.

**Пример 1:**
```
Input: nums = [0,1]
```
```
Output: 2
```

**Пример 2:**
```
Input: nums = [0,1,0]
```
```
Output: 2
```
**Пояснение:** [0, 1] (или [1, 0]) наибольший последовательный подмассив, состоящий из 0 и 1.

**Заготовка:**
```cpp=
int findMaxLength(vector<int>& nums) {
    // your code        
}
```